以前嘅香港真係好撚靚

好懷念

00後表示無機會見證到